唉我屌你老母臭閪 咁既人生仲有40年要過。。。

😑

點會呀
依四十年入面仲會越來越差呀